麵豉湯

有邊款包裝麵鼓湯好飲

飲石頭湯啦

石頭牌

石頭包住果款

用石頭煲三碗水
然後落石粉煲到一碗水即可

石頭湯（英語：Stone Soup）是西方古老的一個民間故事。大致講述了幾個餓著肚子的外來人去到一個鎮子裏，蠱惑當地人讓他們分享自己的食物給旅行者的事情。在不同的傳統文化地區中，石頭會被換成其他常見的不能吃的東西，所以又稱作「斧頭湯」、「鈕扣湯」、「鐵釘湯」、「木頭湯」等。

你食屎啦傻閪
學乜撚野人飲湯